籃球撚 防守扮戳J算犯規?

人地射波 防守隻手放佢下面(冇點到)
算唔算犯規

唔算 利申 放開隻手係正人地對眼前

真心想知

推推
有正評
冇負評